美國近六位總統所發動/參與的戰爭

黑馬個和平獎真係

連登fc法官：trade war

貿易戰算唔算

左膠：how about trade war

和平獎應該比BLM

左膠:wfc?he is racist

左膠：邊個質疑佢就係歧視黑人

左膠已經將呢啲借小眾議題去令自己企道德高地再亂搬龍門批評異見既技巧練到爐火純清！

打到你冇聲出咪和平

左膠：總之侵係衰人

你岩，trade war都係war

侵粉唔係最想打仗咩
侵仔屁都未放過一個喎

支那都好想打台灣，講咗幾十年了

你閱讀理解攞U？

你閱讀理解勁到睇到Trump果欄有野寫過?

因為侵侵係商人講求利益，美國對外戰爭無去掠奪資源所以戰爭係蝕本生意，所以侵侵無發動戰爭。

真，以前打完仗會拎賠償㗎嘛，而家乜都無